感覺唔到射左

是咁的，我是女。

佢每次都係內射，但點解每次都感覺唔到佢射左既？不過射出黎又唔小架啵，有無jm都係咁架？有時好奇想知佢係咪射左，想問句“射左喇？”又感覺會好似有小小“咁快射左喇？”既意思，雖然係正常時間，唔係快射嗰d，但我知男人好怕呢d說話錯覺

冇人想知

Gay
.
.
.

你唔想知 大把人想知

下次同佢講你射既時候同我講 我夾實你

第一句中文喇喎已經

都係佢好興奮咁，好嘆咁開口講，「oh！、、、here I cum、、、」我先知，就算我此時特別留意感覺，我都係感覺唔到。

試下屌屎忽有冇感覺到先

你應該搵第二個內射你比較下,
如果一樣feel唔到即係你問題....
如果feel到即係條仔問題

無人想知

射果幾下男人都會呻吟啦
射完好似虛脫咁喎
你有冇扑過野架

樓煮係咪屙尿當射精

唔好jer小妹ok?

因為你闊
利申：我會feel到

Jm你個名

我就係感覺唔到阿，我個時仲興奮緊無特別留意，你係好強烈感覺到暖暖架？

Mane 係你定係佢???

ex 話會有d暖流

我都feel唔到
多數都係老公抆返出黎我先feel到d精精留緊出黎

又唔會覺得特別暖
只係佢臨射前碌尻會谷到行
你會feel到好大碌好脹好貼好爽
但如果你本身闊就應該feel唔到

會feel到老公個龜頭郁下郁下
但係又無feel到有野射左出泥
可能我都潮吹緊好多水><

樓主個西闊過西隧

女上無咁容易feel到
但男上真係會感覺到佢脹晒

幾次都feel唔到，不過見佢抽插得越黎越勁之後停左，攬住我，就估係啦

咁你飽唔飽呀><

我係雯妮

做多啲凱格爾運動啦

我都唔想 但我要撐手足

我唔係啲亂搞關係既女仔

出面cctai仲多手足，一齊轉會過去屈毛ok?

日日都出post
你有幾多個死佬

個男仔隊得吾夠入？

有時老公好快射
比佢內射完去洗西會去自慰

牙籤點會feel到
搵me la tg : hugo1991

善用起底功能
拉

出面個個打生打死
樓豬日日淨係同老公做愛

大腸邊有感覺㗎

Cc狗 推

已add
please check pm :hugo1991

你老公好淫亂喎，又有第三者又同男人搞過

咁佢感唔感覺到你射咗

我老婆同我講我中出佢個一刻佢feel到喎
佢話感覺到條巨龍震緊
有d暖ge野入左身體
會唔會係你條條太細條呀

我點樣射

佢冇咁長頂唔到我大腸

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Pull

Mane

連登d死基佬成日扮女人

畀人屈就有份

夾緊啲個屎眼就會feel到

鬼佬？

唔扮多陣？咁快認自己男人互射格劍啦

子宮對上再對上咪大腸

你唔係人

拉

我都成日感覺唔到
利申：巴

我射個下唔會呻吟架喎，你係咪女黎架?

根據我D女講，唔係感覺個精就知你射囉，因為帶套都知你射左，絕對係射個幾下碌鳩既CHOKE下CHOKE下咁令佢地FEEL到。

做實驗設control係科學精神中最重要的地方

射向口囉 咁都feel唔到 就切柒你條仔

俾我試下我既力度

想屌你屎眼

gay

請善用不推文回覆同埋起底功能

佢已經B都生埋

搞咁耐又係gay post

可能近子宮西口太窄
佢射唔到裡面
所以你feel唔到

因為精子小隊已經退場

中國肺炎

咁扑野又無規定一定要呻吟嘅
即係打網球都唔係個個舒拉寶娃咁哎啦

How are you?